當今女團完顏十大排名流出

10. 葉sure

9. 周子瑜

8. 屁蛋

7. 白卡南

樓主高質

1. Irene 裴柱蜆

支魚高過sure=樓主弱智

屁蛋係乜水

No.1 朱千雪？

6. thicc真

5. 體香yein

4. rapist美延

3. 智媛

留真正到‧‧‧

Jiwon

宇少 Bona Thx

應該Irene第一

周純並列

元瑛no.1

2. 小姐姐

1. 李彩演

Jennie Lisa

樓主中肯

拉

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 能提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

只計純天然sorry

頭9個都正，第1名你同我反高潮？成個北姑咁

屌你我個irene 呢

個樣睇落無日系咁有個人特色

彩演整過個鼻

有冇人完全唔明個topic講乜9

下== 冇牙周？

jenny

1. 裴柱現

48910+周純=當代神顏

有彩演冇羅美蘭已經可以唔使討論了

冇智秀冇討論價值

英妹呢

猩猩黎講係幾完顏下

排名30

估唔到清唔好周周..

too old 不啦
1.YUNA

我個Irene 呢

彩演個鼻整得咁明顯

銀仔同Sana 都冇

冇bp rv
拉

GCHI

幾好笑..

真

反面啦撲街

我老婆Jennie

我老婆

無定延無公信力
拉

jennie叫佢上台認真d唔好閪曬面先啦

做到庇護工場場花

咁都上熱門 拉

醜爆了

你庇護工場會然

Korea Top 50

認同呀

1. Cat girl

有冇人反對?

初瓏都無

貓貓都冇？

睇到真係笑出聲

排名第一果件豬西到

重開啦牙災都冇

引戰post
拉

一樣樣嘅

Momoland yeon woo 巧L正

2至10調轉合理d

我大笑左出黎 豬到咁

Yein💖

你最尾打多咗個0 。

On9

毛都未生

彩暎

做乜擺我老婆出嚟

佢晚晚都服侍得我好周到

Izty

咪癲

Kai真身上連登？

巴打好撚高質

jisoo都無點討論

巴打識野

人造人

0.金珉周(聽日回歸)

劉海勁qq

樓主啲圖劣到

呢個死遠啲啦
Top1000都冇份

禾joy

唔小心屈咗機sor

好似個個差唔多樣

可惜唔係女團

唔好盲反 咁Sana 周子瑜

10

1